【無老母】小C朗唔知邊個係阿媽

現今唔少名人都會搵代母生仔，C朗拿度喺2010年請代母生小C朗震撼球壇，呢位神秘代母嘅身份亦成為永遠解唔開嘅謎團，已經就嚟7歲嘅小C朗，至今仍然唔知道邊個係親生阿媽！C朗上年曾經喺電視訪問入面話：「當小C朗長大之後，我一定會將真相講畀佢聽，佢一定會明白爸爸嘅用心，呢點我係100%肯定。至於幾時會講？呢個我唔肯定，可能係10歲、11歲或者12歲，當我認為時間合適就會講。」C朗家姐Elma曾經透露，小C朗試過問佢媽媽去咗邊，當時Elma就答佢媽媽上咗天堂：「C朗同媽媽都唔鍾意我呢個答案，之後我就改口話媽媽去咗旅行，小C朗聽到之後冇出聲，亦冇再追問。」

小C朗嘅生母係邊個眾說紛紜，據報C朗畀咗1,000萬鎊掩口費，要個代母永遠沉默兼且放棄撫養權，不過C朗另一家姐Katia嘅工人曾經爆料，話係Katia口中聽到內幕，包括C朗係用咗2個代母，1個提供卵子、另一個就負責陀B生仔，而2位代母都係墨西哥人。

好變態

童年陰影

C朗呢個罪犯,日日作奸犯科

C朗身邊無個好人
連小朋友都呃

幾大傷害

罪犯老豆

傷人
逃稅
強姦
衰11
超速
開淫P
斷背
恐嚇
勒索
衝紅燈
非禮
性騷擾

c朗係聖父 佢個仔就係聖子 唔知有咩問題

小C朗好慘
老豆唔係好人,仲攪到佢有童年陰影

霉西好串

虐待兒童

C朗呢條友真係唔係人

職業罪犯

代母生仔

個仔好慘 無了老母

無計老豆係基佬

證明c朗幾x賤格

佢無老豆
唔比個仔有老母

個仔用左新科技研製出黎？

我地小c朗要老母 c朗比幾百佢都得啦
老豆都比幾個佢

好心就搵個靚女配種

點解要生墨仔?

新人類

個仔都幾黑，佢老母黑人嚟？

猩猩混種